求下大家 記住Be Water

我唔係中大人 但我係冷氣軍師

中大入面嘅人太少
求下你地走
無論你地係中大人 定非中大人
人數小到咁 一定守唔贏
徹去理大仲好
下星期人多咪再佔過
上一齊上 走一齊走
呢一刻可能30個咁守好型
但守黎 得到啲咩？ 仲要比狗叼走

寧願柒住咁贏 好過型住咁輸

中大人可唔可以安排車比非中大人走
有冇家長車救人

你又知人少？